正式宣布 YUNA 不屬於全醜女團成員

多水多汁

頭尾兩張好岩打j

YUNA 元英算唔算KPOP版諸葛亮同司馬懿

勁能想屌

死開啦..

其實佢好好J

留真咁正點全醜

你做咩轉性別...

人仔細細唔好咁鹹濕

幾撚正

小妹本性...

啱啱大爆射完禮志先俾我睇到呢個po

估唔到啫哥好變性呢味野...

啫妹...

⋯⋯

馮盈盈

佢19年好睇啲
上年wannabe個時還好的
Not shy開始個樣就怪左 冇以前好睇了

我睇not shy先識佢,好能FIT wo